## v3.0.1, 2022-07-31
* поправил ошибку при пустом `menu` в фильтре `|hasMenu`
* поправил ошибку если нет `childrens` в функции `getMenu`

---

## v3.0.0, 2022-07-28
* переименовал фильтр `|match` в `|matchArray`
* добавил возможность вставить урл с хешем в фильтре `|url`
* добавил фильтр `|sortBy`
* добавил поддержку нескольких базовых классов для фильтра `|jsClass`
* поправил функцию `getMenu`

---

## v2.2.0, 2022-02-24
* поправил фильтр `|extend`, теперь можно расширять элементы в массиве

---

## v2.1.1, 2021-11-01
* поправил фильтр `|jsClass`

---

## v2.1.0, 2021-10-26
* добавил фильтр `|jsClass`
* обновил дев-зависимости

---

## v2.0.0, 2021-03-04
* перенес фильтр `getParentFor` в функции
* поправил фильтр `|inGroup`
* добавил фильтр `|hasMenu`

---

## v1.1.0, 2021-02-09
* добавил фильтр `|inGroup`

---

## v1.0.4, 2021-01-13
* добавил второй параметр `rewriteTarget` в фильтр
`extend(default[Object], rewriteTarget[Boolean])`, если он передан, параметры
из целевого объекта будут перезаписаны параметрами из дефолтного
* заменил `var` на `let` и `const`

---

## v1.0.3, 2020-08-26
* поправил фильтр `|ft` чтоб не добавлял неразрывный пробел после точки

---

## v1.0.2, 2020-08-21
* поправил фильтр `|ft` чтоб добавлял неразрывный пробел после предлогов
до трёх символов

---

## v1.0.1, 2020-08-04
* поправил фильтр `|ft` чтоб не ел кавычки HTML атрибутов

---

## v1.0.0, 2020-08-04
* first commit
